而家既連登除咗係五毛集中地, 仲係社會垃圾既溫床

由高登時期到轉黎連登
咁耐以黎都未試過五毛可以多到咁
每一個POST不論同政治有冇關都會有五毛留言
一係就不斷吹奏香港已死, 返大陸仲好點點點
一係就將所有衰野都歸咎晒落美國到
近排貿易戰, 同敘利亞兩單野最明顯
每個POST都幾十個撚屌係到講美國衰點點點,打起上黎咪又係廢, 中國仲勁啦之類

就算你想睇D ON9 POST, 講下ON9野做下港豬
都有一大堆人係D POST到打5P字呀或者明知錯都專登唱反調
最癲既係有人吹奏埋TVB,
日日熱門都有個D垃圾TVB劇推到上去
係人都知TVB慢性毒藥黎架啦
仲咁撚多人睇

到想打飛機去成人台睇下AV
全部都係厹黎
咩傾淫計呀, SP經驗分享一樣多到ON9
連仔雖然話禁止咗招SP留TG
但實際上係咪真係禁止到大家都有目共睹

好多時上連登都係為左消磨下時間
但係而家好多時都真係睇完一個鐘都唔知自己睇咗啲咩